msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-09-29 02:42+0900\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Chris Chen <chris.chen21@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh-CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.2\n"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/pages/EventPage.re.mjs:362
msgid "Badminton"
msgstr "羽毛球"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/pages/EventPage.re.mjs:365
msgid "Table Tennis"
msgstr "乒乓球"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/pages/EventPage.re.mjs:368
msgid "Pickleball"
msgstr "匹克球"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/pages/EventPage.re.mjs:371
msgid "Futsal"
msgstr "五人制足球"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/pages/EventPage.re.mjs:374
msgid "drill"
msgstr "训练"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/pages/EventPage.re.mjs:377
msgid "comp"
msgstr "竞赛"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/pages/EventPage.re.mjs:380
msgid "rec"
msgstr "休闲"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/pages/EventPage.re.mjs:383
msgid "all level"
msgstr "所有级别"

#: src/components/organisms/EventHeader.re.mjs:54
msgid "{0} hours"
msgstr "{0} 小时"

#: src/components/organisms/EventHeader.re.mjs:56
msgid "{0} hours and {1} minutes"
msgstr "{0} 小时 {1} 分钟"

#: src/components/organisms/GoingRsvps.re.mjs:104
msgid "+{0} more"
msgstr "+{0} 人"

#: src/components/organisms/RSVPSection.re.mjs:666
#: src/components/organisms/RSVPSection.re.mjs:758
msgid "Add Member"
msgstr "添加成员"

#: src/components/atoms/EventTag.re.mjs:42
msgid "Advanced players"
msgstr "高级球员"

#: src/components/molecules/AddToCalendar.re.mjs:30
msgid "Apple iCal"
msgstr "Apple iCal"

#: src/components/organisms/RsvpOptions.re.mjs:115
msgid "Approve RSVP"
msgstr "批准报名"

#: src/components/organisms/RsvpOptions.re.mjs:177
msgid "Are you sure you want to remove this person from the event?"
msgstr "您确定要将这个人从活动中移除吗？"

#: src/components/pages/EventPage.re.mjs:148
msgid "cancel event"
msgstr "取消活动"

#: src/components/organisms/EventHeader.re.mjs:79
msgid "CANCELED"
msgstr "已取消"

#: src/components/organisms/RSVPSection.re.mjs:683
msgid "Collapse"
msgstr "折叠"

#: src/components/pages/EventPage.re.mjs:131
msgid "edit event"
msgstr "编辑活动"

#: src/components/pages/EventPage.re.mjs:325
msgid "Event not found"
msgstr "找不到活动"

#: src/components/atoms/EventTag.re.mjs:60
msgid "Event tag: {tag}"
msgstr "活动标签：{tag}"

#: src/components/organisms/GoingRsvps.re.mjs:83
msgid "Going"
msgstr "将参加"

#: src/components/molecules/AddToCalendar.re.mjs:35
msgid "Google Calendar"
msgstr "谷歌日历"

#: src/components/atoms/EventTag.re.mjs:44
msgid "Highly skilled players"
msgstr "高技能球员"

#: src/components/atoms/EventSignupButton.re.mjs:64
msgid "Join Event"
msgstr "加入活动"

#: src/components/atoms/EventSignupButton.re.mjs:61
msgid "Join Waitlist"
msgstr "加入候补名单"

#: src/components/organisms/EventMessages.re.mjs:283
msgid "joined from waitlist"
msgstr "从等待列表加入"

#: src/components/organisms/EventMessages.re.mjs:277
msgid "joined the event"
msgstr "加入了活动"

#: src/components/organisms/EventMessages.re.mjs:280
msgid "left the event"
msgstr "退出了活动"

#: src/components/organisms/RSVPSection.re.mjs:774
msgid "Load more"
msgstr "加载更多"

#: src/components/organisms/RSVPSection.re.mjs:771
msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

#: src/components/atoms/EventSignupButton.re.mjs:67
msgid "Login to Join"
msgstr "登录加入"

#: src/components/atoms/EventTag.re.mjs:38
msgid "Lower intermediate and above"
msgstr "中级初级及以上"

#: src/components/pages/EventPage.re.mjs:189
msgid "Manage Event"
msgstr "管理活动"

#: src/components/pages/EventPage.re.mjs:193
msgid "Manage Event (Beta)"
msgstr "管理活动（测试版）"

#: src/components/atoms/EventTag.re.mjs:54
msgid "Matches will be submitted to DUPR."
msgstr "比赛结果将提交至 DUPR。"

#: src/components/organisms/RsvpOptions.re.mjs:125
#: src/components/organisms/RsvpOptions.re.mjs:192
msgid "Move to Pending List"
msgstr "移至待审核列表"

#: src/components/organisms/EventMessages.re.mjs:178
msgid "No activity yet"
msgstr "尚无活动"

#: src/components/atoms/EventTag.re.mjs:48
msgid "No restriction on skill level. Open to all players."
msgstr "没有技能等级限制。对所有球员开放。"

#: src/components/organisms/PendingRsvps.re.mjs:58
msgid "Pending"
msgstr "待审核"

#: src/components/organisms/EventRsvp.re.mjs:61
#: src/components/organisms/MiniEventRsvp.re.mjs:57
msgid "Player"
msgstr "球员"

#: src/components/pages/EventPage.re.mjs:228
#: src/components/pages/EventPage.re.mjs:257
msgid "Private Event"
msgstr "私人活动"

#: src/components/atoms/EventTag.re.mjs:46
msgid "Professional players"
msgstr "职业球员"

#: src/components/atoms/EventTag.re.mjs:56
msgid ""
"Recreational play that will not be submitted to competitive ratings nor DUPR."
msgstr "休闲比赛，不会提交至竞技评分系统和 DUPR。"

#: src/components/organisms/RsvpOptions.re.mjs:138
msgid "Remove from event"
msgstr "从活动中移除"

#: src/components/organisms/RsvpOptions.re.mjs:176
msgid "Remove this RSVP"
msgstr "移除此 RSVP"

#: src/components/organisms/RSVPSection.re.mjs:430
msgid "Required rating: {0} (DUPR {1})"
msgstr "最低评分要求：{0}（DUPR {1}）"

#: src/components/atoms/EventTag.re.mjs:50
msgid "Results will be submitted to competitive ratings."
msgstr "比赛结果将提交至竞技评分系统。"

#: src/components/organisms/RSVPSection.re.mjs:545
#: src/components/organisms/RSVPSection.re.mjs:584
#: src/components/organisms/RSVPSection.re.mjs:705
msgid "RSVP"
msgstr "报名"

#: src/components/atoms/EventSignupButton.re.mjs:48
msgid "RSVP Pending..."
msgstr "报名待审..."

#: src/components/organisms/RSVPSection.re.mjs:260
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: src/components/organisms/GoingRsvps.re.mjs:122
msgid "See all"
msgstr "查看全部"

#: src/components/organisms/EventMessages.re.mjs:132
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: src/components/organisms/GoingRsvps.re.mjs:139
msgid "Show less"
msgstr "收起"

#: src/components/atoms/EventTag.re.mjs:52
msgid "Skills practice and drills focused on technique improvement"
msgstr "技能练习和专注于技术提高的训练"

#: src/components/organisms/EventMessages.re.mjs:118
msgid "Status message"
msgstr "状态信息"

#: src/components/molecules/AddToCalendar.re.mjs:107
msgid "sync calendar"
msgstr "同步日历"

#: src/components/atoms/EventSignupButton.re.mjs:89
msgid ""
"This event is full, so leaving the event will give your spot to someone on "
"the waitlist. If you rejoin, you will join the waitlist. Are you sure you "
"want to leave this event?"
msgstr ""
"这个活动已满，所以退出活动将把您的位置给等待列表中的人。如果您再次加入，您将"
"加入等待列表。您确定要退出这个活动吗？"

#: src/components/pages/EventPage.re.mjs:232
#: src/components/pages/EventPage.re.mjs:261
msgid ""
"This event is private and cannot be joined on Pkuru.com. Do not show up to "
"the event without permission."
msgstr "此活动为私人活动，无法通过 Pkuru.com 加入。未经许可请勿前往活动现场。"

#: src/components/atoms/EventTag.re.mjs:58
msgid ""
"This event is private. Please do not share this event without permission "
"from the organizer."
msgstr "这个活动是私人活动。请勿在没有组织者许可的情况下分享这个活动。"

#: src/components/organisms/RsvpOptions.re.mjs:193
msgid ""
"This user will be removed from the Going/Waitlist. Their position will be "
"lost if you move them back in. Are you sure you want to restrict their RSVP?"
msgstr ""
"此用户将从已参加/候补名单中移除。如果您将其重新加入，原有位置将丢失。确定要限"
"制其报名吗？"

#: src/components/organisms/RSVPSection.re.mjs:244
#: src/components/organisms/RSVPSection.re.mjs:245
#: src/components/organisms/EventMessages.re.mjs:125
msgid ""
"Type a status message for people to see... such as 'I will arrive at 19:00.'"
msgstr "输入状态信息让大家看到...比如'我将于19:00到达'。"

#: src/components/pages/EventPage.re.mjs:137
msgid "uncancel event"
msgstr "取消取消活动"

#: src/components/organisms/EventHeader.re.mjs:117
msgid "Unknown club"
msgstr "未知俱乐部"

#: src/components/organisms/EventHeader.re.mjs:247
msgid "Unknown location"
msgstr "未知地点"

#: src/components/atoms/EventTag.re.mjs:40
msgid "Upper intermediate and above"
msgstr "中高级及以上"

#: src/components/organisms/RsvpOptions.re.mjs:163
msgid "View Profile"
msgstr "查看资料"

#: src/components/organisms/RsvpWaitlist.re.mjs:60
msgid "Waitlist"
msgstr "等待列表"

#: src/components/organisms/EventMessages.re.mjs:274
msgid "was added to the event by admin"
msgstr "已被管理员添加至活动"

#: src/components/organisms/EventMessages.re.mjs:286
msgid "was removed from the event by admin"
msgstr "已被管理员从活动中移除"

#: src/components/atoms/EventSignupButton.re.mjs:88
msgid "You will lose your spot"
msgstr "您将失去您的位置"

#: src/components/atoms/EventSignupButton.re.mjs:51
msgid "You're Going"
msgstr "您将参加"

#: src/components/atoms/EventSignupButton.re.mjs:54
msgid "You're Waitlisted"
msgstr "您在等待列表中"

#: src/components/organisms/RSVPSection.re.mjs:432
msgid ""
"Your rating {0} ~ {1} (DUPR {2} ~ {3}) is too low. You will be placed in the "
"pending list until the rating limit is lowered. Please join another JPL "
"rated event to boost your rating."
msgstr ""
"您的评分 {0} ~ {1}（DUPR {2} ~ {3}）过低。您将被放在待审核列表中，直到评分限"
"制降低。请参加其他 JPL 评级活动来提高您的评分。"

#: src/components/organisms/RSVPSection.re.mjs:424
#~ msgid "Join"
#~ msgstr "加入"

#: src/components/pages/EventPage.re.mjs:121
#~ msgid "No event details provided."
#~ msgstr "未提供活动详情。"

#: src/components/pages/EventPage.re.mjs:124
#~ msgid "No location details provided."
#~ msgstr "未提供地点详情。"

#: src/components/organisms/RSVPSection.re.mjs:516
#~ msgid "Show all"
#~ msgstr "查看全部"

#: src/components/pages/EventPage.re.mjs:168
#~ msgid "submit matches"
#~ msgstr "提交比赛结果"
